突發：賣港01: 警方取消今日記者會

突發：賣港01: 警方取消今日記者會

唔通真係

五大訴求 缺一不可

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

其實係尋晚冇事發生, 唔好諗太多

取消得，而政府又開記招的話
一定同狗有關係
唔通聽日答記者話尋日無mood唔開咩

今次警察兵變都似